塵s秒回

暫時唔想瞓
有心事可以隨便擺低
鐘意9up都無任歡迎
樓豬儘量秒回

心事係冇左浮雲爺
連登少左樂趣

袁冰x好撚正呀

你講出嚟仲難聽過粗口

狗呀

因為唔好味

hi

綠

我邊度mean呀

肉妹

唔講啦

咁既大話都講得出

冇丁麵呀！

我成日撈亂你同餃

一個中文 一個英文 名

ON9 浮狗都好懷念

我成日都講

Y

再嘈我射多幾督精落去呀

其實佢都冇咩啊
係存在感高左少少炸

唔制=制

你都冇

冇心干

叫樓豬

重複主題,bambambam

wohoooo

射落你度

我拎個碗黎先，你忍一振先

Agger

用口啦
攞咩碗呀

女 人講野唔好信

再見樓豬

佢咪我ge人lor

我女朋友唔知我唔返香港，咁我一去到佢地行緊街，我見到去女朋友好開心，但一見到我就唔開心，唔知係咪我錯覺[

你咪仲多

有女主角了

好man啊
塵哥

唔好跟蹤人啦

係咪你多心咋

突然先發現駁唔到

你死啦你
即刻舉報俾連狗知先

不了

得陣啦
又唔係冇貨

MOLAMOLA

等

rip手絲雞
\|/

1001

多客ar ma

跟蹤？

你有份

不了=快點

一定係開po先1001啦
無愛可失

Bam得

樓豬唔得啦 佢早 架

再見了

希望係，但d行為各種感覺都唔似係多心

咁點解你會見到佢地
唔係撞到ar ma

已quit
果邊已經變晒
唔返去了

我一定會估中

大家好 我系如愛要老實為何自欺

我問佢個fd佢地係邊

@連囝

咪又係你食晒
嘈

點解返黎變咗成人台

我拎左隻杯黎，放住先

估中就比你做女主角

改名未呀你

wtf

下 做咩

連狗

因為你開左個頭

唔改得 已經有幾個人抄我個名 咩hkdi紋身仔嗰啲

OKbam

冇
唔想留了

連登好多未成年，一時唔記得左
姐姐會保護你地嫁

關鬼事咩

bam你老闆

我話關就關

屌你老母

樓主做咩

小妹得3碎咋

木嘈

唔關

辣殺

個獎品唔吸引

樓豬9up

HKDI紋身佬

男人老狗叫自己小妹

停車 熄匙 身份證

傾完啦

Bam

我打哂冷震啦

職業

唔吸引=吸引

jer一摸便緊 (WFC-6

你點G我唔係女呢

給我打

姐姐

沒22鳥

屎忽就有一個

假

小妹認同

你唔知咩 小妹 即係男人咁解

無得寫詩

肉妹妹你係咪唔鍾意我啦

拉人牙手足！

唔估了

狗

你仲有我

cfu要小心 貼bobby啲圖

往死裏打

餃妹

唔估=繼續

鍾意你夠成人

吹牙

你收皮啦

*z*

舉報

綠姐
有冇掛住我

食塵啦你

到啦到啦

收皮啦

煮緊啦 等多陣

=.=惡到

=.×

你搶我老婆

秒

咪撚發癲啦你=.=個個都你老婆

你老婆＝紙囝

你個包

no

脆脆豬

是撚旦啦

剛殺了曱甴

no
我老婆中二病

冇

食屎啦你

Man 娶我

樓豬好撚惡

你老公=紙仔

中二病＝可愛＝你老婆＝可愛
我老婆＝六花

關我撚事

問左餃子先

駁唔刀

愛

我好驚小強

又搶

我識去廁所

用報紙包住拖鞋 一野拍落去

系牙屌你老母

諗諗下 隻曱甴會唔會係浮狗轉生

你覺唔覺得自己有問題
你仲有feel想復合就大條道理跟蹤人

不嬲刀系

你揀得啦 唔洗問我架啦

無愛可失了

原來你會鬧人

多左

ok bye

都唔得
有小強我會叫細佬救我

你真係當佢毒撚牙

我報驚ga

bam埋你

幫個忙做醜人拒絕佢

腸哥求放過

Say no都唔識

做飲食成日有機會見到

Yes

唉成班偽毒

真-.-

姐姐做飲食？＞＜

睇唔過眼
自己hurt完人唔提
以為香港追到澳門好偉大
人地仲要拒絕埋
仲好意思話問人佢係邊
你係咁有誠意一開始就對人好d
唔係無咗先嚟搞咁多嘢

小強唔應該生存係世上

原來你周圍say yes

真毒

屌你老木

致癌物

得我毒撚

勿屈

你唔見我而家服侍個_客咩？

依度得我毒咋

on9-.-

屌小2好 咪搞我屋企

手巴好過分

信了
毒撚全部入哂嚟

睇嚟你有少少誤會

邊敢

肉肉

不？

關你撚事咩死mk-.-

小2

咁人地都唔想見你
又冇解block
你做得好睇少少好唔好

心碎了

-.-?

我地要和諧

AGGER 泡狗講得好

我都心碎了

我正常毒撚一個

不介

山下：粒腰 絲絲

唔請你食kfc鳥

=.=男人老狗不了

將碎片撈埋一齊

我覺得你有少少自私

請我

嘩屌
咁大反應呀

-.-禾有工返牙 又吾系窮丁
幾時請？

ok無問題

幾時請我食tam jai

已經碎成太多塊 要怎麼拼湊跟重來

問車頭

撈埋一齊搾汁

(っ´ω`c)幸せ

友誼之歌

哩排好少見佢
係咪又去咗大人台扮女人

男人老狗扮女人-.-嘔心死了

唔要

傷心

等我挽回埋依次，如果真係唔得我就會走，可能今次佢對我好失望

冇人牙

挽留邊個都得 唔淨止我
好攰

食完女啦

我心碎tim

做咩咁攰呀

補返

做咩呀

=.=

隔離心事po兩日都爆唔到po係咩事

怎g

你2日爆左幾多個

心淡了

你唔過去

無左我

我點G呀
冇數wo

木人理我

落多啲糖

真

仆街
想食KFC

手絲雞有冇去睇心事po

唔請鳥

未得閒住

照食
now糕

木fd子

一日最少2個

手絲雞巧忙

我呢

大忙人

日經個fd

Hi

駁唔到

my fd

記得得女友好d啦

ok
出發

啱呀
但都少啦

串？

心事po係認真覆有心事既人 而且不會忽視任何人 入到黎就覆
問題係我而家無時間咁做

係咪好唔舒服呀
記得依幾日要戒口啦
同埋早d瞓呀

你想一日爆幾多個先夠

where

明啦

知心好友

你忙你嘅野啦
反正個邊都咁靜

詩詩

你不如睇下d reply先講嘢啦

搞咩 我半個月無上啫

餃子

我覺得少姐
就算爆唔到都冇嘢

想你

only me橙

不想我了

腰就斷 殺左我
唔敢飲凍

eat餃子嚕

天水圍

唔比

對啊
直至我估到隻字

痛死了？

潛了

我自己爬入你個口

又潛

挽留

尸月 人尸 十心 田戈

瞓木

台主

人火

詩姐

打得好有心機

想我

返屋企坐低啦
唔好企咁多啦
如果個肚好唔舒服可以用暖水袋full住先
咁應該會好d
同埋陣間沖涼早d瞓啦

沒咁早

黏黏 練琴沒

貢遠

非常想

is.

really🍊

練緊

有我

yamapi

太夜

點解爬入詩姐個口到

me練情歌

-,-咁去邊食

綠帽橙汁

因為佢話想食
我唔想佢餓親

kf

我都想食

你仲可以點

lkf

咁遠
食唔成 88

可是那然後呢

你請我就去遠d

你來過搵我食
煮埋比你

你屋企有人

餓了

我呢個月都頂唔到 要睇下今個星期有無即pay炒散

橙

貢渣ga
星期日得唔得閒呀

馬上

問清楚都好
起碼死得明明白白

成日衰收尾,屌
點解決

佢仲有冇

？

其實原因我都知，但我份人係要佢親口講出黎我先死

姐係點？

介紹比你識

mola 應該同咩咩咩咩...

我岩岩都搵到情歌簡譜
可以單手彈

good 但我的情歌不是此情歌

單手

應該得
除非唔得

原來不一樣

得右手

要sweet sweet

屌，想睇

都叻叻

講經呀
firm先啦

因為你根本咩都做唔到

好簡單

勁 G

大波波

我都想sick啊 啲女女好高質

想奶

快cow佢 easy

咁心急

慢了

慢先好

唔sick人ar

入去pm佢

正 都不鳥？ 人哋食咗 你就mola

食左唔知啦

下次介紹啲好女仔畀你

飽4

咁我呢

eat女？？

你大把laa

Eat仔

沒

鐘仔好慘

佢多女

拜神

哥走了

花生

拜我未

呢到都大把

姐

老？！block得

介紹細佬比你

抵你有靚桃花

多謝詩姐

詩姐桃花

例如？

10/10

咁 妹

糖糖

好過冇

捉到了

之前拜浮雲gor 有桃花劫

事實

糖糖有仔啦

原來你對我細佬有興趣

紙

你岩

唔明就算

ok 抵你有女

假
俾fdzone左

咁拜你好啲

但我沒

小心

Who

其實你係咪唔使瞓

女？

dllm 笑？

唔講

zzz就有

可能我知

係

Where

好彩我叫開浮雲狗

你唔識

又有新女

舊ge

叫哥 叫狗 都係冇桃花

肉肉子

笑條毛

詩狗有

慶幸

full mask ing你問我答

太太爺保佑我

佢自身都難保

仲要係舊

貪靚

餃餃子

我地個名好肚餓

劫

好涼

zone開

佢而家點？

老母full問我full ng full咋

修緊眉你問我答

好餓

今日冇搵佢

幫我

幾錢

食嘢

人話？

琴日有？

自己修炸

係呀
咪話佢灰9晒囉

自己試吓先啦

哼

miss 太太爺

抆完左右唔對稱

獅子
做咩無啦啦消失左

有冇教學

抵你xxx

Full 邊隻

點會呀 本身粗眉？

靚桃花 thanks

係 我又肚餓了

先修吓眼喎D雜毛

唔識

出去俾錢修一次
之後自己再修

係 出去比人修完之後就自己抆雜毛 但有時太忙冇抆就唔見咗個型

吃東西 唔好餓親肚仔

不吃了
刷左牙
不過夜晚食太少

劫後重生

會唔會好痛

俾d fd修過一次
痛撚到仆街

未完待續

會 一開波會好痛 之後會習慣咗

修過一次
痛到標眼水

我都係 太熱冇胃口冇點食
但依定餓了

拔係有痛架啦

唉
今次真係係連登仙遊左

去食m妓

掌嘴

有間用蜜蠟脫毛勁痛

都唔知係咪玩嘢

但你要修得好啲
忍忍囉

下回分解

中午食左

以後可以拜邊個

附近荒山野嶺 去摘草食

你太黑人憎

淨係d fd用個鉗
起勢咁抆

陰影ed

小妹要嫁人鳥

山下

蜜蠟脫毛仲痛

搵返你阿爸阿媽先啦

要靚就要付出代價

食我

你為左要整齊 就要修

55-.-

收皮啦
出名好人
d女仔fd專登玩嘢咋

ooo

You

ff了

不了
唔想試

鐘&紙

你

我貪玩試下咋

你個fd

我個fd?

咩

你自己會唔識修

太油膩

上次講果個呀

啖啖肉 肉絲

你
的
樣
子

拜你

所以不了

好親密喔

喔屌

小肥

食ed

拜me=一世冇人溝

屌你
人身攻擊我

幫佢修下

識左好耐
應該有4年

咁你又求救學

what

難聽過粗口

me marked啦
你小心d

拜yamapi

兜

聽下姐

學你炸 你咪又係一樣

我都係今日同你食甜水條女幫我修

ok
絕了

要好近先修到

有冇修修下錫咗啖

YouTube 應該有好多

hehehehehe

識得耐有咩問題

要問問鍾哥

咩料？

講經呀
我講嘢好小心㗎

原來如此

其實我個陣係讀你心

冇睇
痛到係咁標眼水

佢實話冇

對

我冇諗嘢ga

扮乜

睇咩啊
問你有冇錫

9唔搭8=緊張=有

心水清

清純

拜浮雲哥好過

清泉

小妹上星期都去左修眉

真無
因為你講d嘢太爆

收皮啦偽娘

腰好撚痛

fd黎
錫乜9

其實你諗多咗

你錫我

=.=屌你on9紙

點牙小妹
firm左木

-.-

未-.-

Just do it

瞓未

話時話邊度有暖水袋買
我真係矛
岩岩今晚返工仲要企 好痛苦

你講晒出黎啦

U repeat

叻叻豬

話咗講中你心聲

同佢講

我輸了

紙囝公認on9

渣ga

抵佢冇女

佢地認左你係女未

約左舊同事食飯 岩岩先食完返緊去喳

去d超市睇下

go

清完block

又要血流成河了

可惜

未

我冇心聲

繼續

買暖包啦

好心你唔得唔好死頂啦

慾火焚身？

Dont die

blocked

我仲未黎

得你講

好開始

同意

小妹都係 ⋯⋯

啱呀
星期日點

得 唔拆穿你-.-
明白ge

點算

三人成團

我立即請你食屎

Only me and u

呀

你收皮啦-.-

媽

差你

！

-.-惡到

消失gor

唔令你難做

小妹十幾年無黎過 唔知係咪正常

佢話不了

呀呀呀
又消失

冇啲咁嘅事

學你

明ge

Rip

又屈-.-

屌你

好搞笑

認真ge

好可愛

有圖

你正常

圖呢

清楚ge

明天請早

我成日覆覆下就去咗發吽哣然後發完就唔記得覆

知道ge

！！

比你睇做乜

夏天仲有暖包買既咩

咪係

約左好耐唔想甩底

唔會失血過多就唔會死

-.-on999

跟唔到

我愛酸酸

乜水

我過啲血比你ok?

驚唔驚啊？ 媽媽

今朝先開完

7-11會唔會有

我連有依個仔都唔知

唔驚
可能壓力大

捐血？

爺爺你有太多老婆了

respect?

應該都無 我好耐之前想去旅行 買暖包比店員串過話夏天邊有

咁就早d瞓啦柒頭

有咩壓力

發吽哣發咁耐咩

1個都冇
搵緊
都唔知點解會有你依個孫女出現

ok

咁冇了

一定會

真係咁忙咩

提名不獲確認】

大麻

平行線

有人要湊仔 又個個都返工 又有時有人放好夜就唔到

爺爺不是我爺爺

1點半前去瞓

onjj

我發一個下晝都得

=.=月餅券都炒

正

而家個張好啲
有可憐的感覺

最多一程車
叮叮總站到總站

有冇d柒d ga

咪亂諗

55555 我少血好過你少血

Ok

我啲friend話我個人成日都好似發緊夢咁

睇車呀
以前就會
依家咁會俾人話痴障

我唔出街㗎

一收到比人ban個msg 個樣down曬

有冇咁頹呀
我寧願一條友去行山仲好過屈係屋企

圖？

你好似石頭爆出黎

青青做咩唔開心呀

幾點傾？

ok-.-

dr.wu

呢隻都ok

爽木

又私介

唔sick

裝備自己，令自己有能力

介紹比你囉
但佢想要哥哥

去tw掃咗好多

正常

教我

哥哥=175+

估唔到

比1塊我啦咁

年齡

生得柒係要俾錢補救吓

cum

你有？

中學有人問我係咪f5

咁等下先

自私

我172柒頭

唔益你牙

オレンジ

幾時比我

綠帽

快d約佢

出街好麻煩呀
又要化妝又要襯衫返屋企又要落妝

都話你個樣細個

痴線啦
邊個話一定要化裝
頹look出街咪算lor

依家沖涼 唔好咁惡

fk u

得我似阿叔

巧橙

唔惡你唔聽話

笑

你唔係少精就okay 啦

超橙

咁可以點

我又貪靚
淨係落街買嘢/跑步先頹look

笑😊

小妹得149-.-

做運動

你都細

都係出去行下姐
咁麻煩做咩

咪搞人啦
做返朋友算啦

我夠得3碎

咁小妹呢？

冇仔cow架

我剃左so咋

咁我唔知wo

因為貪靚同埋我係個麻撚煩港女

你都有仔啦
講經咩

咁你下次唔剃so出黎

已經生鬚 大個仔

(っ´ω`c)

有鬍鬚 想打飛G了

得閒會出現下

暫停關係啦屌

你女朋友

⁽⁽ૢ(⁎❝ົཽω❝ົཽ⁎)✧

咁似粉紅色兔仔個樣

咁你都係想插佢個洞姐

幸せ (ฅ´ω`ฅ)

對住佢打

(⸝⸝⸝ᵒ̴̶̷̥́ ⌑ ᵒ̴̶̷̣̥̀⸝⸝⸝)

唔唔好咁講

可愛啊

不哭不哭 痛痛飛走嚕

我掛住佢

仲有太太爺

不

no
唔夠密
不了

3碎咋

@鐘9

唔準射我

佢有小耳幫佢整圖懷念佢
可以rip

3碎有鬚 係咪有腹肌 一拳打撚死人？

樹lone應該要識抽身啦

轉icon

搞咩呀

個樣後生d咁幾好

咪扮可愛

沖上床

jm9

得肚腩

好似唔夠成熟咁

你轉？

no 而家係yamapi

咪咁噁心啦

ho ball消失gor
星期日請你食kfc

唔怕啦 你已經得到餃子姐

Thanks

想食肉！

係到！

你仲細

今日有咩啟示

What

肉肉子呢

請你食我

eat鳥

想行頹look

咁留so lo

文青

遲下先
等粗d先

星期日係咪唔出呀你

@餃子

關你撚事咩

應該出到
邊度

加副幼框眼鏡

會愈來愈粗？

想食鬍鬚

我餓了

好想有人餵我吃餃子 (咕嚕咕嚕)

咁撚惡ga

問紙仔

夠你惡咩

粗啲

你近視

愈剃愈粗

幫我拖地

仲有d so根吉吉地

餃子餵你食餃子

果度都係

我要yamapi

我邊度惡呀

愈黎愈長
愈黎愈粗

jm9=.=

百零度咋

早左

快

arm

jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9jm9

留長pat陰

乜野蒲台島呀屌

乜都多

my 1001

你剃俾我睇

咁遲啲你變呀伯了

係得女唔多

我想去牙

唔要我了

好出奇呀

肉肉包餃子

我啲頭髮係喎-.-依家好粗

得 1001

?????

問佢

做咩食kfc變左去蒲台島？

no way